【有片】學校走廊模仿高比拜仁絕技 廣東男生「後仰跳投」墮樓重傷

廣東省羅定市第四中學一名姓廖的二年級男生，周一（20日）小息期間突然心血來潮，在二樓走廊模仿已故球星高比拜仁（Kobe Bryant）的「後仰跳投」（fadeaway）招牌動作，惟不慎翻過圍牆直墮一樓，校方立即將他送院急救，現已無生命危險。

當日上午約11時30分，閉路電視拍到姓廖的男事主與數名同學聊天，期間突然做出「後仰跳投」的投籃動作，但在落地時不慎翻到走廊的圍牆外，身旁多名同學均來不及反應，無法及時出手將他拉回來，只能眼睜睜看着他從二樓跌下去。

校方隨即報警，並將廖男送往羅定市人民醫院急救，經檢查後證實他全身多處骨折，右上肢及左顴骨挫裂傷，幸其他一切正常，無生命危險，無礙日後步行及生活自理。羅定市教育局事後發表聲明稱，將會對全市各中小學生進一步加強安全教育，杜絕同類事件發生。

不少網民都替男事主捏一把冷汗，「看到心緊繃了一下，望平安」、「這個護欄也太低了，好嚇人」、「是學Kobe不是找Kobe」、「Fadeaway變成pass away了」、「以後要打籃球，去籃球場打便好了」。

Kobe死你係咪跟住一齊死

連登 -> 共媒01 -> 連登

好心班玩具撚
要練就去球場練
唔好成個ON9仔啦

減你口德分

旁邊個女仔圖案好似恥笑緊佢咁

封球場拆藍框都冇用 對住空氣都可以玩一餐

現已無生命危險。

Air Jordan
佢d騰空勁過jordon

隔離D FD反應快應該捉得設隻腳
但呆撚左成2秒 做乜9

以為跌落樓都係動作之一

果然係中二病

fade away最高境界
Pass away

跳得幾高， 唔知以後仲跳唔跳到

佢心諗 做咩要救你

差少少可以揾高比了

生命力小強

學人招野差d要去見佢真人

果堆好似無人望住佢
得一個遠d 果個望住

「Fadeaway變成pass away了」

頭向下都唔死
好大命

咁都死唔撚去
支那畜真係好撚命硬

弱智

高比 : 死開D啦你

轉身投胎

個廣告係咪特登串佢?

尋日睇到條片仲以為做乜尻跳樓

「是學Kobe不是找Kobe」

玩具撚真係弱智 十個有九個鍾意無端端係街咁做

個同學望住佢跌個反應應該係咁

咁都唔死？？

fadeaway 不管流下多少眼淚

呢單野早幾日咪係連登出過，比01拎完嚟做新聞又當自己野

隔離條友淡定到

我係醫生嘅話 做做下手術都笑到手震

In fluence....

後仰跳樓原來係真既

致敬高比

其實嗰2個fd已經好快

黑T黑長褲嗰條友 如果唔係戇鳩既 伸手就可以捉住事主隻腳

彈跳力幾好
本來係高比接班人

達爾文獎

抵撚死

怎麼還沒死呢？

啲籃球仔真係好鐘意係條街到吹跳黎跳去
唔知點解

全能既神
可唔可以用個支那仔條命換返梓樂

咁都死唔去？
下次再練過

幸其他一切正常，無生命危險，無礙日後步行及生活自理。

塊臉都爆埋 點溝女

呢啲真係大難不死

差少少見到偶像

高比騰空跳起一秒
佢騰空跳出一樓

新球王誕生啦

佢跌果下仲有時間做到break dance動作

jordan

隔離條友完全係食花生

對支那要咩口德

Kobe見佢演到咁入肉，索性call去過去親自教下

咁都死唔去
可惜
希望下次冇咁好彩

air阻碇

一樓.........咁好命

全部都零反應,
支那人視生命如草芥

臨跌落去仲要掃多下地堂腿有料

仲未接受kobe已經死咗

出手救 救唔到就佢上身 緊係唔救
THIS IS CHINA

隔離個個好遲先望到....

農曆7月就到

佢唔係模仿緊fade away，係模仿kobe已故

其實佢好遲先望到 佢係見到白衫去先望

其實呢個動作就算平地都有危險性，將重心向後移咁多，有時會向後訓埋落地，落地要有技巧卸走度力

應該係未見過人咁撚戇鳩

嚇到呆咗

拒絕攬炒

在二樓走廊模仿已故球星高比拜仁（Kobe Bryant）

好快100% 成功。

諗起周子樂.....

真 絕殺

連登仔反應最快
你望住條片梗係捉到

咁都跌唔死 支那蟲生命係頑強D嘅

對高比要有

Mamba out

屌你食飯見到差啲噴出嚟

佢d同學幾好人，跑過去捉住佢

見唔到了

大陸仔真係命硬

要回帶幾多次
今個星期都幾個post講呢單野

下 拎啲on9仔同周梓樂冇撚野啊？仲有周梓樂點死大家都知 俾啲尊重

護欄太低? 人地唔預你跳起架喎

佢果下真係跌得太快，反應唔切好正常

首抽失敗,,,

一望到佢卡住已經好撚快想拉住佢
唔通佢一跳就估到佢會跳落樓咁On9咩

Jordan 個世界紀錄 Hang time 0.92 秒
5米跌落去, Hang time 應該要 1.0098 秒

破晒紀錄啦，厲害了

咁小事唔好拎出嚟講啦

掂左佢容乜易要比人屈佢謀殺 俾我都扮反應慢

沒事兒沒事兒

點解咁撚鍾意扮射波？

學埋高比最後生涯係直升機跳落嚟個一刻

條友諗緊扑過去畀人吹罰and one點算

口德-1

即係入唔入籃？

竟然唔死得

用高比招牌動作去見高比

等緊個籃板

wow

打哂關斗都未落地 一表人材

諗緊逹爾文

挨住牆個個喎
望住佢跌落佢既

我覺得喺大陸
如果隔離嗰個人伸手但救佢救唔到
會畀人話佢推個靚仔落樓

人地air jordon 新聞你就話人Kobe 真係死不冥目

咁樓上係講隔離個個....

咁都唔死得

屌

支那嗰種柒真係...

跳得真高

認真 反應算快

俾你到呆啦無啦啦扮kobe jm9 仲要跌咗落街俾我真係應該呆撚到成個跌撚咗落去都未比到反應

推光復香港 時代革命

波台狗出沒注意

隔離打死支那人個po好多大愛撚話要口德喎

但就算望到都應該緊張幫手捉

條友直情係好撚淡定

Oh...跌撚咗落去

痴撚線

有可能雙手撐着 兩隻手應該廢咗

又一次證明 背跌落去 二樓 有意識 係唔會死

條友好撚仆街 見死不救 冇人性

行行下冇啦啦扮射波

捉住可以係拉埋一齊跌落去

你估咁易比人知自己弱智咩
最快方法係呢個架啦

我反而想知點解會卡住向後過嚟咁撚大 點撚解仲可以卡到

搞到成件事好友戲劇情節 令到啲人係爭少少救到佢 唔係一野跌落去

其實係最基本人性....

黑色衫嗰條友見死不救真係禽獸不如

睇完幅圖真係笑唔停

可能反應唔切

連登->公海->支那01->連登

外國勢力

全部人沖曬埋去都仲反應唔切 反應都幾撚慢

最基本伸手幫吓手嘅意欲都冇

最慘是那二位高手不是近佢。近佢那位慢過ie

fadeaway前唔係會望到有幾多位跳咩
對該同學未能緊隨kobe步伐感到遺憾

睇睇下原來唔只高比絕技
連旋風地堂腿都出埋
2樓都跌唔死就知佢有功底

屎眼卡住係個欄位
之後個身嘅重量先開始係建築物以外嘅部分聚落
而建築物以外嘅部分又比較重
建築物內嘅腳又唔掂地無野比佢食力頂住
最後就好似搖搖版一邊較重就向下聚?
依個比喻黎講欄位應該就係搖搖版嘅中間咁掛

利申: 物理ABS

笑死

果位是 水貨客

做射波手勢成日都見
鬥波果陣又唔係勁

重點

憑自己實力跳樓,點解要人救

Sorry 忍唔住.

學姚明勾手咪無事

問題係佢大部份嘅身體已經係喺建築以外

照計就一野跌落去

on99 支那01

遲d佢老豆老母告d同學做咩唔拉住佢，告學校點解到學生週圍跳

連登仔發動二次攻擊

中蟈又贏

個石膊係阻力位卡一卡

練緊pass away姐

唔當面問高比拜仁點知自己跳得標唔標準

點撚解可以咁撚on9嘅

this on9 jai

好多籃波撚都好鐘意咁扮

沒事兒沒事兒 咱們中國人

唔洗查都知條弱智仔一定係收咗錢先跳！

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

好彩你PHY ABS

嘗試救，但失敗，都要絕交

成個豬頭咁

因為無讀過
有無巴打解釋下?

恕我愚昧
點解佢會跌到好似比人打中隻眼同鼻咁
佢用塊面落地？
定內傷造成

周街都有班籃球撚扮射波，話要搵球感扮撚晒野

反應快應該佢轉身前已經捉住佢

仲要橋埋雙手

air 出界

可能嚇傻佐 點估到咁on9

真．飛away

我屌我屌我屌 啊

我終於明白點解咁多黑人打籃球
唔係因為黑人打藍球叻
而係因為藍球係俾蠢人玩嘅玩意

後仰跳樓

王勁威

笑左 一齊落地獄

飛AWAY都死唔去

好彩係二樓

轉身pass away

原來中國人識下意識去救人

差d miss左呢個笑點
大家都係飛人 不用分得那麼細

玩得玩具果班都係冇腦熱血中二病架喇體諒下

2樓渣

今次真係跳出你天地

Fade-away （literally ）

玩具撚智商係低啲

同開死門一樣 只可以用一次

natural selection

自拍到啫係冇事啦

我諗佢係學LBJ花式自殺

肌肉記憶撚

親身到黃泉向高比致敬

好得返都做唔返fadeaway 了 慘

姿勢100分 好fake skr skr skr

挨係牆個條友:

衝埋去個兩個真係真 朋友
隔離個個呆到

下次到傻鳩籃波友扮走籃，趺落坑渠

仆你個街，咁都跌唔死個蝗蟲仔

差啲可以同kobe打波

咁都唔死

我係現場既話應該呆完再笑撚到仆街

On9無極限就係呢d

笑緊佢啦

你自己憑自己實力跳樓，我點解要救？

係個欄位個下，勁似湯馬斯迴旋

玩具撚

佢騰空應該5，6秒 世界級

連登—>公海—>連登

屌，笑出聲

我都Miss咗，笑撚死我

Fadeaway shot!!!

飛天喬丹

原來未死

如果係朋友應該笑唔出嘅

其實如果條友有意識隻腳用番少少力就唔會跌落去,
因為個欄位高度係撞到佢大腿對上少少位,
只不過係佢放鬆左成個人個重心向後面,
然後自然反射隻腳就踢起左
就好似你放鬆哂成個人
去坐張凳上面就會向後仆
然後再提起隻腳一樣

跳樓師

柒到震

連登仔拎住個鍵盤都已經救到

「是學Kobe不是找Kobe」、「Fadeaway變成pass away了」

爭啲鋤埋𥖁 係樓下爭個籃

籃波撚成日射空氣籃球好7

咁係你唔識做醫生啫

下不知幾型

大家比啲良心，唔好笑啲弱智既好嗎？

你呢個係飛away